啲仆街廢老仲係條街唔遮口鼻係咁咳

又吐痰 屌
咁多位出街真係要戴口罩
班廢老都果頭近係唔會理班後生
分分鐘去完大陸食野味落黎

頭先戴口罩落街買嘢
係隧道遇著個阿伯係咁大咳 飛哂口水
佢汁邊仲有幾個細路經過